［月經］一人一個慳錢慳野方法

每日起身都拆走鬧鐘粒電 瞓教前再插返 咁粒電可以用耐三倍喎師兄
推薦程度：
沖涼後即刻加水落洗頭水 沐浴露 refill滿佢 即刻變永動機 今輔fat fat la
推薦程度：

諗到再講

未出世之前報夢俾老豆叫佢戴套

依家報夢仲嚟唔嚟得切

1.唔答車 行返去公司
2.煮飯煮埋第日個lunch帶飯
3.偷公司水

自己返夜班，搵個返日班既roommate租房(一床)，住宿開支半價。

一個老麥餐分3日食

較暗d個moon

用linux

偷隔離屋WI-FI上網

落體育館沖涼洗頭

返工返學帶隔夜飯

用幾個氣球裝住公司d冷氣🎈返屋企慢慢用

明顯唔得啦，返到屋企都變熱咗

去麥記食人口水尾

戴condom就射個陣除走 下次再用

平時我會放係保暖袋

帶定幾個尿袋番公司叉電 臨走果陣斟滿個水樽 省水省電

叫雞唔好俾錢 學識叫霸王雞

今個月唔買iPhone住
咁下個月就可以拎返今個月慳返落黎嘅錢買
變相部iPhone免費得到手

天能返去幫佢帶

我仲會叫隻雞比返錢我